﻿# Описание каталога

В данном катлоге содержатся файлс с клаасами для реализации автоматизированной обработки задач путем чтения набора входных файлов и решения задачи, указанной в каждой из них.
Это будет использовать в новом приложении для автоматизированной обработки.

Код будет перенесен в Manager.

Добавить надо будет сбда учет времени ращения каждой задачи, основанный на сборе данных в процессе решения.